有無巴打有風癩？（求安慰）

好撚慘，唔知係唔係落雨搞到出多左！
食緊中醫ing

求安慰

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

I know that feel bro細個生到成腳都係超恐怖

我係自己搬左出來住先係咁！
家下手腳都有一粒一粒

我想問下巴打，落雨係唔係有影響？我覺得有太陽係唔覺生得咁勁仲咁痕

我細個係秋風起就會咁，但大咗就冇
反而而家係食某啲店出嘅菠蘿包就會出事頭，手，腳都出齊

我細個食朱古力就會出
而家大咗日日食都冇事

有啲皮膚病真係好古怪

我有，想死。
落雨潮濕出汗一定出風癩，求下春天唔好咁快黎

我想快點冬天

巴打咩情況呀？通常咩位置出？我就手腳同內衣褲啲邊邊位為主，好彩塊面冇乜，我呀媽就塊面出得好勁，眼皮一腫就影響埋視線

我有 我仲有血管性水腫

過敏呀你

我食親d 唔新鮮嘅海產就會出 出到成面都係
你留意下自己出之前幾個鐘有冇食咩特別野啦
然後去藥房買過敏藥 食完一個鐘d 癩就會退嗮

我係手腳，耳背，面都試過

我睇中醫直頭戒哂口

加油呀，我最勁都係心口痛

我全身都有
但算係有治標方法 打鋪機會無事 唔痕但印未退
有無人解釋到

其實成日諗住佢好痕，個人keep咁大壓力都會唔好

我開始去接受佢。。。但中醫會照睇

細個生過一次 但係醫生都唔知係因咩導致
問完前一晚食咩就話小心D果D野食會唔會過敏
BTW生完1次之後又冇再復發 希望巴打都係咁

心口痛
我好似係之前食太多抗生素醫暗瘡
搞壞咗個免疫系統
三個月不斷敏感
有時腫到豬頭咁 仲會呼吸困難
食西藥眼訓到咩都做唔到 勁辛苦
而家轉睇中醫好咗好多 大家加油

成十年，每日一粒piriton，食少日就狂出

我都睇緊中醫
依家戒口，但都會出，食左中醫個人精神d，無咁眼訓

眼訓根本咩都做唔到，西醫又治唔到根，我就黎冇曬風癩，但一去人多地方又起，我個中醫叔叔比咗包粉我揸，幾好用，但我啲風癩其實通常好快退，忍一忍就得
支持你，會好的

我會加油，我聽哂中醫話！唔食就唔食

大個左少左出風癩
我食鵝容易有